點解d廢老咁擾人

日頭唔洗做就響到訓覺
半夜就瘋狂拉傢私嘈住人
日頭咁多時間你唔拉